迎新生，FING鳩到鼻下

像5蚊短碌你有感覺嗎

弱？

好心分手？